香港唱歌都要比人拉嫁

THIS IS HONG KONG!!!!!!!!

痴撚線

推

耳朵懷孕了 死黑警

想知佢最後點

應該係冇事 就走 上面我放條link 有full version
依條片就係比外國睇到香港既情況有幾嚴重

打壓得好利害
文宣又係 唱歌都唔得 講人話都捉

呢個busker成日都見到，唱英文版多

有無twitter 想推

無人理